一人一分享點樣係公司受不公平對待

一人一分享點樣係公司受不公平對待

我同間公司合了年半，兼職黎 、本身合作得幾好，不知是否得罪同事,入兼職做做下比我發現有關同事背住我請人，但因為請唔到人搵我攝時間，最後當然自己辭職啦！但話哂幫呢間公司做左年半，無功都有勞，駛唔駛呼之則來揮之則去呢？想請到人就踢走我？

唔擦鞋就冇補水，真係搵唔到人先俾你補

姐係你ot無補水？

人地有自己無真係夠曬on9

得罪講句 兼職學咩人講功勞

咁既，我之前請左一排假（工傷）
翻黎之後（初一）諗住可以逗下萬幾蚊利是
結果主管調我去守貨lift，我得千幾利是。
最後我用跳樓解決，先指聲明啊我唔係為錢
係為比公司不平等待遇而跳樓。
真係唔係為錢架。

sorryfor1999

唔到target無得放假日返13小時

我以前係幫殘疾人士搵工
d高學歷搵工意欲高多才多藝嘅就係senior跟
我就多數跟啲精神病人
但我地每個月要交嘅quota一樣
結果人地每個月交50-60
我交0-1